sor9ry, 你係好人

真係要表白洗鬼等愚人節咩，時機係自己創造既。
學三上博史(求婚大作戰)話齋

「為什麼那麼依賴時機、契機、氣氛呢？這個紅綠燈變了就告白、這輛車開過了就說、只有兩個人的時候就告白，就是因為在乎這些小事，才抓不住大的幸福。」

早告白 早解決

解脫

雖然而家啲人成日話大家都有feel就自然會一齊，又唔洗表白，但係親意聽到同確定對方既心意點到好過乜都冇。

如果明知對方對自己無乜feel ， 表明心意或者日後自己個心會好過啲

Agger

無好過過

我是好人

你是個好人 好到慢性殺死我